按揭批左，申請供款戶口洗唔洗帶野

申請按揭果陣俾曬文件，到開供款戶口洗唔洗再帶咩野去，如住址證明之類？

推

問銀行

問banker啦

當普通開戶口咁, 同個staff講係for供樓佢就明
帶身份證, 住址證明
之後講番個account no俾搞按揭個staff知就得